機動部隊訓練基地已連續好幾晚開著大燈

如圖，上星期開始連續好幾晚都開通宵。

光污染？

呢幾晚都係咁

黑警太多
要開大燈先無咁黑